今年叱咤最想邊首歌攞最歌？

天才兒童1985

未來見

幻國是但一首

心之科學

早排聽上癮

未來見！

小問題 very underrated

人妻的偽術

無貨

勇悍17
困獸28

差啲唔記得my love
今年最佳
天王神典

嘩 呢個ok喎

最佳mv就一定係

笑死

thank u, next

重光紀念日

我鍾意 忍 多啲

兩首都好正

All in 未來見！

龍舌蘭

party with TL

應該有五強，係睇下現場觀眾生唔生性

最歌

都有機會

未來見啦

未來見好受觀迎

未來見 實至名歸

唔知受唔受入場投票個班歡迎

到底點先有叱咤飛

認真如初

但我估係未來見，入到5強現場投就好大機會

停半分鐘

希望呢首至少有最後五強

投票好似會有機會攞到

應該難啲 20強有機

唉 舊年失魂記同朋友身份都入到五強
真係師奶玩晒

Captain Nancy

缺 天才兒童 百年樹木都好高質 好顛

可能偉業街都入到